第一屆英文估粵語流行曲大賽 (3)

1. Close your eyes and you will miss whom the most
When you open your eyes who stands besides you

2. When I sing the words deep in my heart my tears will drop

3. Forget the sky and land
It seems like I don't remember myself

4. Water droplet evaporates and become clouds
Petals fall to the downstream and take root

5. Speechless kisses invade my heart
I still prefer you say you are very tired

1.閉起雙眼你最掛念誰

5.你暪我暪

5. 無言的親親親侵襲我心

4 落花流水

2 我唱出心裏話時，眼淚會流

3 忘掉天地 彷彿也想不起自己

I have the experience of collapsing
Choose the last day of a week
I can't get you mercy
I can get a half-day long vacation

擇日失戀

我要努力諗多幾題

Forget the guy I loved
The guy who printed on the wedding invitation with goldleaf

btw 有冇人出題

I can't sleep well and my mind recalls this cold midnight

The stupid artificial satellite
Doesn't detect that we meet again but don't recognise

忘掉愛過的他
當初的喜帖金箔印著那位他
裱起婚紗照那道牆及一切美麗舊年華
明日同步 拆下

人造的蠢衛星
沒探測出我們已 已再見不再認

Are you so surprised and speechless
Yes, I am saying that “Do you want to break up?”

Ears, hears every song, having my sadness, Eyes seeing every yesterday, having your beauty.

是否很驚訝講不出說話
沒錯我是說
你想分手嗎

國語歌

Maybe we shouldn’t give up the present only for the past

Man. Stand. Too straight. Just fit. Knee down to people.
Then break your backbone and make god.

也許不應該只為昨天放棄現在
赤城千葉

Next time when all my tears drop I’ll love you again
I’ll prepare myself with the courage or getting hurt

Whoever is pretty sleep with me
Come touch the ruins of love

3.忘掉天地 只恐怕認不出自己

Say goodbye in the familiar place, corner of the street, the old place where we first met

逆蒼生

Forgive me for wanting to hold your arms tight right now
And see through how dark it is inside the light shadows

勁

Been living too awake and lost all my reactions
Who once treasured the ups and downs so much?

You want to get out for fun? Go and find him
He is better to solve your thirsty than me
But when you have a headache at night
You suddenly discover that you don't have the pills

呢首可能冇咁多人識

soft translation 應該會難 d

It is not a must to win as long as you tried your best effort yet having fun.

Just let a cigarette light up a face I wanna see
There’s only one breath of smoke inside the cold car

吸煙的女人

猜情尋

非安全地帶

Hate me, at least I will hate you
I’ve already changed the scent of flower, why should I still let the memories to contaminate myself?

赤地雪

秒
係咪我出得太直白

it is unavoidable to get your head wet, rain drop is always loved in london

不如不見
出現左好多次啦

下次等我眼淚流盡又愛你
我會預備 受傷的勇氣